需要奶共既主流傳媒幫你推d反對派英雄俾你去跟係咩邏輯？

即係有日ISIS占據香港，有個需要ISIS續牌至生存到既某幾間大機構公開推班"話自己會"同ISIS對抗到抵既幾個組織出黎，俾你地跟同支持，同埋信佢地，係乜野概念？

1999

簡單黎講，共產黨d手下去公開宣傳一d自稱反對派俾你地去跟同支持，成件事荒謬到IQ零蛋至會信

即係邊個?

上到電視台同主流報紙雜誌會肯報佢地d所謂戰績既咪就係果幾班囉，又陣時自己仲會閙交俾市民睇扮到好似立場好對立咁添

佢地係度好多打手
你都係快啲走

我知呀，我純粹咁諗到渣麻